江西一縣再拆26處教堂十字架 耶教：我唔知 我睇唔到

隨著中共官方宣布武漢疫情解封，中國各地政府繼續強化打壓宗教場所，江西省是基督教受打壓迫害的重災區之一。

《寒冬》多次報道，今年4月份，江西省大量基督教三自教堂遭受地方政府打壓。據新收到的消息顯示，防疫隔離措施緩解後兩個月內，九江市都昌縣至少有26處三自教堂十字架遭政府強拆，教堂內被強制安裝監控設備。

4月8日，該省各級政府官員到都昌縣大樹鄉福音堂進行檢查。5天後，縣政府人員以「十字架太高不安全」為由要求福音堂負責人拆除十字架，並威脅「若不服從就拆教堂」。政府人員還要求在教堂內安裝監控攝像頭，為此教堂負責人花費了1000元人民幣（下同。約140美金）。
「政府告訴我們說安裝攝像頭是為了防止『邪教滲透』。」該負責人說。該教堂信徒們認為這些措施實際上就是為了監控他們的一舉一動。